[學術討論] 韓星當兵問題

依幾日因為要寫文，扒左好多關於韓國男星當兵嘅生活，韓國軍隊嘅虐兵同大蝦細問題好似都幾嚴重 咁啲明星入伍咪應該會俾人蝦得特別緊要啦 佢地嘅名氣，加上咁多粉絲寄野俾佢地，一定大把葡萄佢地嘅人
但上網又唔多揾到有韓星服役被虐，宋仲基果啲仲好似當得好開心咁 係佢地收得密定真係無 有無人知

利申: 非哈韓，對韓星幾乎零認識

因為好多韓星都係做演藝兵，無前線咁辛苦。係近幾年因為成日犯軍規先廢演藝兵制度。

利申：仇泡

好似從2015年廢左，宋仲基就係第一個廢左文藝兵之後做一般軍人嘅藝人，但好似依兩年都無聽講過佢地俾人蝦 我唔信佢地無特別待遇

利申:非宋仲基粉絲 但係上網成日睇到好多佢嘅資料所以成日講佢